是日下午茶-全翼、漢堡、凍檸茶

味道麻麻

有冇漢堡相

杯凍檸茶好大杯

喺肚仔度
我覺得個漢堡鹹咗少少

辣殺

係邊架

牙簽套上面啲字懶感性

下次影督屎啦

關你春事咩屌你老母

雲貴軒啫

咪就係